[ViuTV] YOLO

Jessica 我愛你

Alma世一

kayan9896好正

Jessica 真係好靚 可唔可以做真女團

Gotta gotta. Gotta gotta

kero kero kero

alma世一揮手區

有冇人可以cap Jesaica 出黎，帶左有色con 對眼好撚靚

郭爾軍全面進場

You gagaggaga gagagagagaga

MV?

youtube 有未

Jessica 真係好靚

靚到癲
shot又多
c位又多

Yes, I know I am very jeng

kayan同jessica好多大頭
最尾擺pose仲要係jessica c位

真係kero kero

有全首未

YouTube未有

Keroro的練習曲

@CHOK人

好想瘋狂loop 好有日本女團feel

Alma 定 ca 姐

Jessica 冇得輸

好撚難聽
岩岩睇電視播左一次

臨時拉伕架渣，比d 支持等佢地真係成團好冇

有冇人錄左全曲想share比人

作詞都鳩來
正正常常唔得

咪害人

比d 支持啦，我就睇得好開心既，d 鏡頭又拍得靚

黃曉雯

mute住睇係正

我自己就Alma

如果kkbox 上首歌我會狂loop

KERO KERO
KERO KERO

你會聽到瘋狂聽到kero kero

救命

有Jessica 就得

首歌唔會係比班小學雞，甚至係幼稚園雞聽掛，諗起baby shark果首歌

viutv ig出左歌了

原來YOLO 做一星期嫁咋 希望Viutv 會添食 同真係出女團.....真係有d期待

jessica 好正

Jessica 好多鏡頭

舞步好唔齊同好流下

ViuTV up了

pin

cap 哂Jessica 出黎

結果都係試當真兩條女 比較搶眼

嫁喇嫁喇
gala gala
kero kero

搵花蛆屌下班女啦

如果跳得齊啲會似女團多啲
不過呢啲嘢冇得強求好似淨練咗幾日都冇

其實咁大陣象點解得五集咁少

胳肋胳肋胳肋胳肋

懷疑得一日

ca姐世一

Ca 姐世一

陣中個個都出名

Jessica Kayan Alma Nancy Candy

好難真係夾齊人架

搵幾個跳得 組個女團啦

導演監製 同埋作呢首歌嘅人真係...
明明啲女都唔差
搞到成件事好撚柒

我覺得可接受，比d 支持啦

You gotta gotta

咁講啦 本身係劇嚟嘅

agger

想拍season 2 就比d 支持 難得有jessica 同kayan 依d 咁有potential 既女

啲女幾靚

Alma宇一

影下mood shot咪算
真係多咗

我覺得係模仿韓國mnet Produce101系列啲主題曲
你聽下就知點解會作到YOLO首歌咁煩膠

我覺得整體都唔錯

係首歌難聽d咁解 唔係唱得難聽 係本身旋律唔會令人覺得好聽

好難聽 聽得好辛苦......頂唔順

想有新歌麻煩繼續支持jessica

咁都揀高級怡

依個可以ignore

跳舞跳到一pat屎咁 希望到時睇樣真係ok

pickme好聽咁多
gala

完全無聽D廣東話詞
淨係聽到pokemon名
卡拉卡拉 格拉格拉

negoya

Ca姐

夢幻共演

睇樣就得
跳唱 不了

叔叔覺得9896好襟睇

趷下趷下趷下趷下

唔好搵李拾壹作曲好無

好老尷

有新鮮感

呢套係劇黎?
btw d女好樣衰 d腳好臭

求解 ALMA 點解變左叫VIVIAN

跳得勁唔齊 點剪都睇到有唔齊既地方

Kitling真係自取其辱
好7

會唔會有alma跳螃蟹舞

有比較有傷害

角色名
短劇黎

係唔知點解其他人用番自己英文名

得一兩日排，比d 支持啦

聽慣咗啫，嗰時Pick Me一出又咪係畀人話煩膠
不過呢首YOLO係再難聽啲嘅

好人有好報

真心好覺眼

快到CLS

PIN唔PIN

跳都叫可以
唱真係唔太掂
真係學埋AKB嗰套成長模式睇住班女賣努力越賣越好咁

比d 支持，好多係岩岩出道初入行

想，但mv 好似重要d

比d 支持

夾硬將廿條女cut 落三分半鐘mv 真係睇到好亂

其實得五條

Jessica Kayan Alma Nancy Candy

排名分左先後

咁都唔靚真心咩

邊個夠膽話唔靚

Intro唔係咁覺得

逐條女咁樣影一次跳舞先 好過成堆 得閒四五個又一shot咁

多人女團睇歌詞？
巴打你都好鍾意文字

不如請求CHOK巴 剪埋ALMA 一齊PO再PIN

文化沙漠

搞唔掂 個feel好柒

比d 支持，有jessica

相信係方便入戲

唔柒喎，仲loop左幾次

發覺好多所謂ig女神 一上鏡就走哂樣

jessica

ca姐係真世一

cls 邊個話jessica 上鏡走樣

jessica 上viu 仲靚過影相

Krince Mak好撚樣衰...

可以ignore

張蔓G樣衰到

首歌好唔掂

個mv高級怡出得幾秒大頭
唔知會唔會喺private ig屌曬鬼呢

比d 支持，影到Jessica 好靚

好撚恐怖吹氣公仔咁

wtf

隻歌煩撚到

呢個班底出道fans數應該唔少過mirror

Cissy肯定多過nancy

傻閪

好多麥可怡

日韓女團都係靠洗腦歌ga la

但佢地有啲已經紅咗
唔會任你舞
呢啲而家簽賺唔到咩錢

自己知自己事
樣衰到咁

cat姐有36s大頭

想問viu有無俾版權費欅坂46
個編曲抄足不協和音咁濟喎

剪片嗰個炒撚咗佢啦

好撚正啊屌

快d搞握手會
射一大督精去握

Kero Kero Kero

Yes 有幾句唱得好難聽
叫gigi唱多啲啦好心

套戲完左應該就完
佢哋個個都有自己簽左公司點同ViuTV同大國文化組團
以個人身分參加其他節目都好有可能
但一團人出現就冇乜可能

明慧咁正出得咁少

又要丁過

呢條女一睇就知八婆

Alma 世一

咩kayan勁柒 又黑腳又粗

Hoi tung幾正

屌。。。。想置頂。。。。

為左ca先剪

點好

呢個唔係凍0t個bella咩

點解alma唔係叫alma。。

原來ca姐ig有11萬followers
完全屌打其他人

#101

試講一個比佢靚既新人

個MV係用黎睇嘅，我唔會開聲聽

跟我講一次 郭爾君世界第一

衫都抄啦屌

冇

negoya好聽好多

Candy幾正

你一睇就知on9

比d 機會依隊新女團啦

Thx巴打，無爬文sor

長過你

Viu 冇講清楚 個個都以為真係出女團
加上香港人乜都屌

Alma無得輸

1:55條女，笑撚到我仆街

支持香港影視多嘗試
雖然仲有好多進步空間
不過個個都咁靚女就算喇

以為得衫抄
點知歌都抄埋

有無人識整1:55個段舞既gif

因為viutv 有男團
再拍關於女團劇 令大家都FF個可能性

因為ALMA係真演員囉

其實好多人都知係劇，但希望可以成為真女團

Jessica 同alma明顯係靚過其他幾個級數Kayan睇耐啲都唔係靚

啲腳正撚到仆街

THIS???

係只係cap圖嗰個cap得唔好

全場最靚

Yes

alma呢個look好似無咁靚

佢地本身有其他身份 又唔係唱開歌
Alma應該都係想專注拍野 點會同你癲

高級怡就收返埋…

點解可以影到咁樣衰？

alma 本身都可能係因為個班底所以先拍啫

佢要係劇/節目入面 神情動態先係最正

係
我等緊佢做女一既劇

應該又係陪gigi

古惑仔咁樣

本身係唔靚

no
佢係呢個班底御用女主角
應該係Gigi黎搵佢玩

因為個人本身樣衰

咁都唔靚平時睇上咩女

剩係剪jessica 都夠架啦

好啦 得閒睇睇
不過本身都幾鍾意佢 佢做戲好吸引到人望住

依個隻眼好撚恐怖

唔好quote 我出黎plz

係嚟鄧腳

新丁

睇dear jane 個mv , 好靚

佢做戲係正
可以睇陳伯悔過書mv

kitling真係好柒

本身好期待
但睇完發現其實佢地唱歌都幾難聽 (solo嗰幾句)
跳舞唔齊又無力
本身唔係做開呢啲真係有啲勉強

條條女你都話靚

慢慢黎啦，得一兩日排，真係天才咩

諗諗下 跳到唔齊可能係特登
如果一開始就齊 就唔洗叫「練習曲」喇
利申唔係吹奏

only jessica kayan n nancy ok?

後面條女慢半拍乜水嚟

翻版黃伊汶

呢套太大想頭了
個idea係幾好既
可以學akb咁 keep住拍短劇

好jeng
囡囡質素比得上韓團

不過跳舞仲差好多 要努力下

cissy好淫

好就比次機會啦，我仲想繼續睇Jessica 跳女團舞

屌係喎

靜係save低Jessica就夠

慢動作甩beat

唔係想潑冷水
但抄不協和音抄得咁柒真係睇到好撚老尷

腳sss

珍 擺明睇到係分開練 到拍個陣先試

好撚柒

平時就話咩jessica kayan9896 好柒
依加一拍埋其他女即刻超曬班

ming wai 好正

鄧腳

蝦頭幾十歲都有份？

應該好唔夠膽 眼袋大過對眼

塊面柒到 個 鼻勁似成龍

好撚樣衰

又係鄧腳

真係好樣衰，又老又恐怖

應該好唔夠瞓 眼袋大過對眼

唔好再放啲豬閪出黎

隨時引人屌cap埋入劇

高級怡hea到

突破盲腸

華生

Ig正啲

驗眼

舊時櫸坂都係跳呢D

屌你老味蝦頭

可能係因為拍完發現真係好唔齊
最後加返練習曲三個字戴頭盔

我見到佢個樣就笑唔出 仲smiley

吳君如 X 花師奶

建議可以block咗傻子

公道講一句

真係好撚難聽啊

但好撚好J

右邊果個乜水

左2條女hea到

楊詩敏？

Jessica真係好靚
同埋佢由頭到尾都keep到個表演緊嘅樣
周圍好多人就算鏡頭影住都係跳舞記step樣

唔講唔查真係唔知 係李拾壹 唔似係佢STYLE嘅野

柒

不如索性成首改編唱好過

三個都係冬ot 得佢一個入唔到
應該個心酸到仆街

好撚死魚

WHAT DO YOU MEAN

以陰謀論秒殺陰謀論

其實得0.X秒都要gif?

邊個黃可盈

但呢個shot已經算係咁多個step跳得最齊最好

有冇ig

有冇聽過一個一個人

呢十幾條有一大半都係柒既
唔係youtube降低左個成名標準真係無可能比到佢地發明星夢

屌老味，勁撚似我們這一家個小青

試下用1.25x

cap埋俾你哋逐個討論都block

佢個孖生家姐定妹好靚
唔知點解明明佢地咁似樣
但佢真係唔靚(佢唱歌好似幾好)

cissy

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Jessica Chan：@krisssica
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

後面條女咩料 揸流灘揸到咁
專業少少好無

我覺得幾靚 幾有味道

襯托下ca

#越嫩越好

呢條女豬撚到屌

打cissy就搵到

有冇人諗起新丁

有冇d 靚少少
puki 都冇

條友人生已經咁失敗 我地要體諒佢

好羨慕有人生嘅人

viu拍得靚姐

呢首好正

Hoi tung 幾正不過完全無波

地鐵韓劇配音果個女主角

宏觀咁多個嚟講都真係唔差，尤其睇完kitling 蝦頭

戀愛了呢d 先係有質素既電視節目

巴打好撚仆街

條友人生冇意義 比啲尊重唔該

我屌

ca 最正

乜mv 有佢.

0:47 左右個2條女黎搞笑?

坦白講已經聞到好大浸
女人之間 鬥爭既火藥味道

笑撚死

幾有味道同意 幾靚就不了

就係想支持
做嘢就唔好學大台是是但但啦

每次都話無budget
出到嚟好彩就有gimmick遮蓋到呢d細節囉
但會形成製作做不求上進覺得有gimmick就可以偷雞

佢負責唱歌

佢唔算最樣衰嗰個啦

港泰混血 印象中年紀好似好細

樓主pin

Puki講過對拍片個啲冇興趣

玩針對玩到咁出面 想睇你有幾好樣

好柒

要好齊好好睇 得 比一年出黎
你睇下鏡仔依家咁咪做到
但呢套明顯係ViuTv乳個勢好
臨時爆出黎慶自己生日+試水溫

我都唔見佢
都算出現過係BOMBA有D人氣，但真係冇咩鏡頭

下ching你係mv見到佢咩
可能佢太矮 我全程都見佢唔到 0存在感

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Jessica Chan：@krisssica
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

改PIN呢個整合就得啦

Jessica Ar

早一兩個月先見到佢哋拍緊

個gigi 咩事
係咪工作人員亂入

行過街都唔會望個D TYPE

傻閪依家要靚過佢先批評得？
咁成個po收得皮啦弱智仔

算吧啦套野都係靠alma同ca姐谷views
其實果班都係綠葉配襯下咖姐

認真 成個mv影得佢最靚
舞跳得好樣 又笑得甜

唔好似太平要搵強尼埋單先算 觀望先

你真係想知咩

連登班八婆淨係識講人是非

冇alma 單獨gif？

撚有話唔比你批評咩
話好奇想睇你乜撚野樣咋柒頭
搵番你個人生意義先啦

咪就係無啦啦爆出黎話拍 依家拍完啦
我覺得 係之前冇諗過要開呢套

左邊乜水來
成個周子魚咁令

嫁喇 嫁喇
嫁喇 嫁喇

全民神人前傳我親手造星～

你當周子魚就得

又玩記憶修改
係都kero kero 啦

貼咗啦
貼多次

唔係好正係最正

pin 左

乜我人生有無意義同依個評論有關係？
明明柒咗喺到兜好奇想睇
你搞清楚啲邏輯先同我講嘢啦

唔好理佢啦

大家開心J女 唔好嘈交啦

Cissy 對腳

我推Krince

呢個MV拍到CA姐俾人一種與世無爭的脫俗之感

靚過個到唔少女先

痴撚線 餅印咁款

超哂班啦，出道太遲

全部老雞

ps.我係鄭展強先生

粗重野留比我

走啦黃可盈條臭雞
姣人地男朋友 仲要扮無辜

有人話有關係咩？
搞乜撚野邏輯姐？
邏輯係同你講嫁咩？
捐番去你老母個閪到先啦 傻子

咪就係
嚟得呢度都係為咗睇女仔嘅啫
唔通係求氣㗎咩

做咩po 我老婆

點會冇人記得

屙篤尿照下自己個死人柒樣先啦
真係人如其名

你不斷吹奏cissy 踩ca姐 留意到你連續兩個yolo post都係咁 有咩居心 定你係cissy本人

Viu果度d comment話係ffx 2會唔會over左搵d怪獸同ca姐 Jeannie Cissy果d比？

呢套係劇集？

MV重點
ALMA
KAYAN
CISSY
JESSICA
其他2打6

我諗佢本身唱歌跳舞都唔係叻
但佢做到女團成員嘅感覺
其他人無乜
有啲淨係靚 但一睇佢動作就尷尬

其實呢套係劇集黎，何必要對佢地跳舞咁認真呢

單眼個野最正

連續兩的post不斷吹奏cissy 踩ca姐 大家知咩事啦

唔係呀嘛
班囡囡d戲屎到仆街

睇劇我會嘔

睇得嘅都係睇女而唔係睇d劇情架啦

Ffx Christy

每隔一段時間播少少野 引班鹽濕仔j

你個傻閪咁你po名叫乜撚yolo呀？叫Jessica算啦on9

拍多幾套衫好過啦

想睇囡囡
但驚太尷尬
套劇講咩嫁？

等緊校服

識玩

磨豆腐唔係一個人嘅事
等我豆腐佬嚟幫手

佢都有踩其他人 蝦頭

Christy依家似整左容

爾君世一

呢下我又buy你
唔怪之得你叫傻子

因為套劇係圍繞住「女團」嚟發展
如果個「女團」畀唔到真實感
觀眾好難入戲

當然都係嗰句，明白臨時臨急拍嘅劇你好難要班冇train過嘅女一兩日跳到好齊
理解，但係就係爭咁啲嘢囉

好似過左新年先拍

Kayan bb

JESSICA

龍懷騫

最我中意elma kayan9896多d
但不得不承認ca姐個樣係呢班人到超曬班

咁慘 comdom?

唔撚關事你提嚟做乜？你個邏輯又喺邊？

雖然我中意elma kayan9896多d*
但不得不承認ca姐個樣係呢班人到超曬班

正常 套劇可能得5集咁上下

太好 唔想見到佢

一線得Jessica Kayan

二線就Cissy 張xx

其他完全唔識 做背景

得團體照 陰公

講馬要跑得快過隻馬

nancy同candy最靚

Cissy

人地係Alma

理性討論靚咪讚，柒咪彈囉
你班Jessica死忠真係好撚玻璃心
正一護主犬

唔洗理佢啦 傻子連續兩個post 不斷吹奏cissy 踩ca姐 有咩居心好明顯

舞都抄埋架
一開始同中間chok 心口

唔通過咗幾日個樣會唔同咗？正傻閪

呢個係個建議：叫你唔好曬時間係網絡世界，快啲搵番你個人生意義先

如果咁都要畫公仔畫出腸，傻子呢個名，你當之無愧

佢風塵味太重同入面大多數口靚妹唔係好夾

呢種人現實世界都幾失敗，身邊應該無乜朋友
先至要係網上譁眾取寵博存在感

淨係識用我名嚟攻擊我嘅人真係好撚廢
係咪代表我改咗個名你就講我唔過嘅？

好心佢就正正經經整返個女版MIRROR啦

d 女太紅，難搞啦

呢個唔差

𥄫女都有得罵戰
你地條女咩

吓咁你呢？？

個名係你自己改
人哋叫你名 又話人攻擊你

整返個全民做雞
邊有人叫你搵班出左名既做

點都好過你班玻璃心fans

啲裙巧裙

真心發覺kol同明星上鏡既分別原來係差咁遠

心照啦 咁大個人成熟少少

好似得呢個靚

Candy！Candy！Candy！

小心班玻璃心haters出嚟咬尻你呀

盲？

唔靠整容，全local，是咪屌打所有泡菜女團？

你都幾撚煩 咬哂所有人做咩

真係好撚似條女棚牙黃撚到勁多牙屎咁

你問下班Jessica死忠邊個狙擊我先
只許州官放火？

屌你

好高興你理性同我討論
我針對嘅係你不理性或帶攻擊性的主觀批評
個個post都見到你中傷人，又無一啲有建設性嘅意見

香港的文化發展，就係有你呢啲懶係高學歷嘅觀眾，成日係到扮曬野，又唔比啲客觀comment表演者，等佢哋進步

其實點解要攝幾個中女入團
勁唔夾囉個feel 舞又跳得僵硬

條條女都有自己事業自己簽好公司
點會無端端解約 走去ViuTV簽
仲要成20個

屌打中台日韓

左二 真係

究竟真人要幾弱智先至會改名自稱做傻仔
改完又要玻璃心 唔俾人喊佢個名
成件事柒撚到核爆

搞清楚，我唔係Jessica死忠
我係針對你本人

我話啲人唔靚可以點有建設性？
叫佢哋去整容？
你哋講咁多是非又有咩建設性？

Nancy最靚

你係嗌定想借啲意攻擊我心照啦下

跳得好唔齊又好難聽
得Jessica carry哂

口味嘅野

J女咪j女各花入各眼姐
點解要踩人

真係

Jessica世一來

我咪叫你問班死忠，邊隻字有話你係？

州你老母咩9唔搭8
講緊你咬哂所有人啊
佢有冇咬哂所有人啊?
你地嘈咪自己嘈 搞其他人jm9姐

好難聽

所以咪叫你唔好睇樣去評論囉 on9仔
叫你睇完個MV 同套劇，再比comment 啊！
你有無尊重過幕後啊？

但搵到咁多高汁ig女神拍其實都唔易

大家都難聽
但ca姐贏鏡頭
跳得好

吓 你個名叫傻仔
我哋只係叫緊你個名咋
成熟少少就唔會自稱做傻仔
然後俾人叫名就玻璃心一地碎啦
係咁你初當改呢個名做乜鳩啫？

真係人如其名無改錯名

匤智出黎咁

隊嘢夠高級？

佢真係好撚八婆

Sorry 因為我狙擊緊你
你又唔講清楚 點知你姐
講野一舊舊

我叫人小心都要咬人？
我同你打招呼咪強姦你？

入面靚嘅都係做緊model/拍過mv/YouTuber

第一個係咪candy?

高級怡 冇心做 可能又係call佢拍個mv 所以hea鳩你

勿以小人之心度我君子飛之腹啦

Jessica一上鏡就變得超唔掂
20個最靚一定係師3南茜
btw 郭爾軍 蔓家軍全面進場

你上文都唔接下理
人地一直都係同你嘈
你叫人小心jm9
一直其他人都好和平 有撚人嘈 洗撚你提咩
得你2個嘈 不如你地出去隻揪啦

痴線睇女節目唔俾講樣
你要講埋幕後 仲衰
分鏡差 剪接差 跳得差又唱得差
班幕後有冇尊重過自己

好心出女團啦
教醒你啊 viutv

人地係非池中物

反而右二PRO撚到
下下都用盡力
係咪Cissy?

一定要有ca姐

係

真係出女團我驚癲過姜糖

「唔怪之得你叫傻子」

你理解中咁樣只係叫緊我個名
重讀小一啦ching

咁都有得比較

想瀨佢地啲腳

邊句唔清楚咁撚多死忠狙擊我，好忙啊sorry

咁你真係睇落傻傻地
我只係將事實陳述出嚟

哈公道自在人心啦下

條友似Jessica死忠捧殺cissy

珍 香港咁多毒撚，多過姜粉唔出奇

我問心無愧

我叫佢小心嗰個user叫「阿骨」
請問我幾時一直有同佢嘈？
唔該你睇清楚先

因住佢條仔打撚死你呀

淨係出就出9個女仔 但其餘只係過鏡?
如果係都幾撚戇鳩

你睇試當真個四十幾秒即係影jessica 都500k view 就知咩事

咁請問唔怪之得係點解？無意思可以無視㗎？

你支持多d 就會出season 2

Nancy跳到好on9

ok

勝在夠後生

Once you go black

呃鳩毒撚 屌你老母viutv

5集好難放哂咁多個
唯有希望反應好會出s2/keep住短劇

如果1VIEW=1人 我唔識駁你

Cissy贏哂

一開始以為係改編不協和音 聽聽下DLLM 抄歌？
睇返佢caption都冇credit

真係如果講舞步
cissy係最撚搶鏡
完全屌打ca姐 kayan9896 alma

唔知點解咪返去特殊學校問老師囉傻仔

可唔可以影多啲佢 好撚正

跳舞好自然

左二笑死人

姜B新歌好似一個星期 就黎1M
真係想鬥?
同埋毒撚應該燒錢都唔會夠班c9黎
佢地有班係專業人士/有錢媽媽

keep住短劇 好似娛樂風雲咁都正
開頭以為真係出女團

好慘完全係配襯品

想像吓由當初viu搵自己 以為今舖終於紅喇上電視喇，點知只係喺YouTube出現幾秒 嘅心路歷程

可以多啲鏡頭
但其實都算多

Viu應該係搵佢嚟唱歌
大部分都聽得出係佢把聲

最好真係有得互鬥下，想香港出個女團係有noice

拿 娛樂風雲其實幾正 但當年都冇乜人睇
真心想ViuTv搞既 希望大家多多支持

時機問題，依家岩哂timing

好想要放大zoom in gif

哦原來你依家又知係有意思㗎？？
咁「唔怪之得你叫傻子」唔知仲係咪淨係叫我名咁簡單呢

製片:你好，我係viu個邊 嚟緊有個女團節目想搵你
xx : ok 無問題
去到練咗2日舞 跟住發覺奶撻

本身有跳開舞

高級怡幫viu拍過咁多劇
點估到自己都要做condom

Alma做開戲冇得講
試當真開台唔夠半年都捧到兩條女做女角騎住佢
實激撚死條八婆

覺唔覺張蔓姿好撚似谷祖琳

以呢個GIF睇
用左二用標準
咁ALMA算唔算差唔多
(利申 我係郭爾軍都係咁話)

兩邊都唔可以睇少

高級怡就收皮啦屌

未撚食飯

我麻跳開唱這歌嘅！

唔會 高級怡係好突出

係長期有NOISE先得
短期NOISE咁咪同舊時果啲組合一樣

重播一次試水溫得唔得

我都想有得鬥 但鏡果邊太撚誇張

叫你傻仔的意思咪就係叫你傻仔
咁你真係叫傻仔喎

應該依家呢個時間播

好有新丁嘅feel
實激撚死件非池中物

推比VIU睇到

你個「唔怪之得」又去咗邊呀傻閪

首歌係咪20個都有份唱
kitling真係無眼睇

唔好侮辱新丁

抗議無效

個鼻好柒

cissy跳得幾好

屌個妝完全累事

得cissy叫做合格

以唱這歌水準放係YOLO之上嚟睇
ALMA 已經贏左

因為真係醜

我真心覺得kitling係個20個入面
唔算太差 咩Cman 小青 樣衰好多

仲要佢隔離條女咁撚用力，果個對比大到

靚係邊

超大對比

呢個下嘩

同埋佢前排咁多job 跳成咁算唔差

笑到仆街屌

未做就推咗半個po
擺呢套係九半好過

珍

笑得靚
可愛
眼大大
165cm
聲甜

比佢咁搖法半分鐘就洩了

以前覺得靚 依家覺得一般般

最撚柒都應該係嗰個咩regen 成個男人咁

屌打好多人啦 你望下其他人個樣

因為佢 我係咁loop悔過書

跳最好嗰個反而企最後

原來佢得165
以為佢有米7

好快有人入嚟講佢是非

要照顧啲玻璃粉

gigi

你到底有冇聽過佢把聲

唯一un 得好嘅一個
其他人勁僵硬

好想屌

一個MV討論#600
從成本上睇好抵WO
VIU有冇考慮將拍衰左柒左嘅片剪一套出嚟再推PO
分分鐘唔止推得半個PO咁少

哇 dllm kikko真係好撚樣衰

中學好似做過ptgf 之類

好撚正常喎

又唔唱得又唔跳得 講睇又得幾個睇得 好心練好d先

btw張鰻鯔真係好撚醜樣 點解係佢唔係張蔓莎

佢真係呢度數一數二樣衰

以MV表現
下一位前度>悔過書

CHING呢個COMMENT太勁

咁你真係傻傻哋
無改錯名喎 好公道

好撚揪心嘅演心 仲要一鏡到底

呢個shot應該佢企c位啦，gigi企鏡頭外比較好

colorful跳舞嗰個

兩姊妹咪一鳩樣
妹係硬相叫好過家姐少少
拍片影出嚟就都係唔靚

而家咩價，想試

同埋好似派綠帽

Gigi退團算鳩數吧啦 對大家都好

你係第一個講
唔通你係佢個客？

一開始又話淨係叫我名
依家又攻擊返我傻
真係唔知邊個傻喇

唔好再講 再講傻子又要出嚟講大道理

其實日本48系女團成員好多都係咁。過到audition 入到團，但就係拍mv先喺鏡頭出現幾秒，無咩機會上電視節目。

使唔使一個MV就6xx replies..
Btw Alma Nancy Jessica Jeannie Bella Mingwai 我全部都要。

我知你唔係想講嗰個
係地鐵新丁
唔好搵個咁嘅樣嚟夜媽媽講啦

佢支那妹嚟同你個名有啲矛盾

可能套劇好似屍殺片場咁
到時講返高級怡拍之前突然因為女團黑暗嘢比人
調咗落去後排所以hea跳

最尾原來高級怡先係主角

又開始講是非喇

又當咗人哋係佢老婆咁

邊個嗰名有個傻字咪邊個係傻囉
文盲？

唔係針對佢 佢的確係跳得最好睇嗰個
但份人就...

我無大道理，只係你要講是非咪返痴線西po囉

本來上個shot欣賞緊jessica,無啦啦就整件gigi黎，仲要keep住c位又大頭，碌鳩即刻縮返入去

屍殺片場

如果真係同一方向拍攝
VIU跟風好貼

唔鐘意聽 你咪唔好睇quit連登囉 憑咩管人講乜

次次講親佢個樣就會有人入嚟講人品講人男朋友

不嬲節目po都講埋是非架啦
高級怡咪又係咁比人講 造星直情靠是非推po

上ViuTv 網有冇得睇番成集？

換個髮型應該會好啲

搬埋小學三年班既出黎講啦
三年班個時借左隔離枱舊擦膠 無還

人哋用心良苦想你戒丁啊

都未播

未出呀
暫時出咗youtube歌咋

我去煮個麵你食
呢個緊係有loop

換咗個人佢應該先搞得掂

原來係咁㗎？咁柒婆咪係一隻鵝？

係 真心好鐘意佢做戲 但佢冇後台 所以冇機會

傻仔又UP乜春

真係有咁差咩定我眼光同連登仔唔同

姐係講既c位其實咩黎

睇女po嚟 你哋講乜撚是非呢

咩黎

唔好怪個傻仔
人地冇愛情 冇友情 冇娛樂 冇嗜好
每日淨係返工放工 假日淨係會喺屋企漫無目的碌YouTube fb 連登
所以先喺到刷存在感

完全搵唔到佢既鏡頭

中間位

ViuTV好多人mon post嫁
成日跟大家意見改

我都想知你噏乜春個名有傻仔就係傻幾多歲

推爆

仲有佢表現出嚟個性格
同侵一樣好CHARMING
中意佢會KEEP中意 唔中意就唔中意

應該係指CENTER

好混亂

得你幾隻死忠玻璃心喺到吠

建議你唔好知 睇左會訓唔到

呢幾個月見佢瘋狂有job接有作品面世
其實好開心 好感動

一諗到Sofiee都捱左咁耐....希望佢多D人認識

我問緊你乜嘢叫「原來係咁㗎？咁柒婆咪係一隻鵝？」
你連自己打緊乜都唔撚知，真係弱弱哋智

其實係咪應該搞淘汰賽
foul走一半再出團會好啲

香港第一女團「COLORFUL」終於COMEBACK了

kayan9896唱歌好好聽

每個睇女po都有㗎啦
次撚次講起cissy都係你衝出嚟
話要睇女睇女
依架講是非阻到你睇女？
定係講完佢啲威水史啲j圖就會消失？
喂 護主唔好護得咁核突啦

呢個係劇集
唔係女團

笑死 不過都唔期望練咗幾日可以齊得去邊

導演咁都肯收貨先好波

唔好啦CHING
你真係想大家發惡夢

佢好似有跳開舞
咁多個入面跳得最好好似係佢

邊撚個作㗎

我咪用返你個邏輯囉
林鄭月鵝仲唔係一隻鵝？
煩撚完未呀你

梳鳩 無留意開

本身跳開依啲

真 如果無刀導無229/教束
我諗佢都仲浮浮沉沉緊

又真係幾阻

佢同Jessica 個feel都幾似 差唔多樣

真 我見佢無乜朋友要上嚟博存在感
專登同佢傾多啲計 當做義工做吓善事
講完都覺得自己好偉大 心哋好好

solo開無辦法

得罪講句 樓下班大媽跳得仲認真過佢

。。。。
成熟啲啦

套劇好似上個月先開始拍
同埋又唔係真係造星

阻乜撚？你要睇女
ig仲多啦 直接睇mv唔好？
上討論區就係咁㗎啦

所以識跳舞真係好charm
呢班...完全無一個吸引
d肢體動作核突到
個樣幾靚都無用

亂世有機會發圍
新演員真係多左機會
試當真 VIU etc
題外EG 你睇我出左個打天下後續PO就知 係有吸引人追落去做FANS嘅

有次佢著泳衣開live超正

算係咁啦 大家都係睇女多過睇舞啫
我相信個導演都係咁諗

好，咁你慢慢講我錯我錯

係咪好黑？

林鄭月「鵝」係乜水？我淨係識得林鄭月娥咋
睇嚟你真係低低地唔識睇字，都話我無講錯啦

明白晒
YOLO係超越水準之作

其實你唔洗不斷踩低人哋 抬高cissy 真係有實力有觀眾緣自然會有人鐘意佢

link please

每晚點過好？

我有嗰句講嗰句而且唔覺得自己有幾大影響力

放開條女dllm

呢個明明就係李光珠隻咩蚊子舞嚟

無認真研究佢個名sorry

點解咁講？

咁push法會唔會唞唔到氣

ig live嚟，無咗啦

就咁睇有少少似托哥嚇親

仲有冇多啲cissy嘅是非聽

成熟啲啦 < 呢個就係你對自己智力發展嘅願望啊傻仔

我套套都鐘意 追唔哂咁多個post 間唔中遊走下算

你喜歡啦哈哈

10個人10種節奏

踏水?

胳肋 胳肋 胳肋 胳肋

ig d相好唔掂

佢男朋友有時上去間shop一齊做live成日著到生Cancer咁

唔驚 我幫佢托住

群魔亂舞

咁又唔使追晒
入下PO LM 速睇COMMENT 睇下精華/花絮
已經足夠 (我就係咁 如果追晒真係24/7唔使訓覺 )

導演肯定掛住j女

屌你老母

晚晚精盡人忙

地產仔孖妹

呢啲係唔係叫和諧

所有人都有自己節奏
但又可以成為一體

右邊條女隻腳有冇事

Ca姐黎

你識佢真人？

係咪抄

屌點解依個po咁多笑點

一陣傻仔又發癲㗎啦

ca姐唯一崩壞shot

睇真啲 其實連手都似係唔齊 一啲左搭右 另一啲右搭左

唔識啲人
Candy最靚
應該無認錯名

邊個編舞師 編啲咁嘅舞

應該係 小學偷左佢舊擦膠
嬲到而家要不斷追擊咸豐年代既事

明抄欅坂

Jonathan Lee 李展程

BTW 巴絲你個ID好配合呢個PO

唔係奶木板咩

有人理你咪講囉

應該係呢個IG

想聽

左抄右抄夾埋就係佢哋呢個YOLO

怪唔得呢班女唔係去選口罩小姐
口罩小姐嗰堆個口罩同蘇永康副眼鏡一樣係器官嚟

Cissy啲打手咁好笑 郁啲就話人狙擊

其實就係撩我

編得咁難 有無考慮過班女跟唔上

(我想改過名叫全部同我過嚟

副歌幾好聽

試當真又贏

Haters又要好嬲好嬲

睇個款都知比條女吸乾咗

班八婆恨到啦 終於有人問
明明比曬機會都唔識上

唔介意幫佢分擔下

可能係冇考慮排練時間

(霸氣ID)

狗女黎

嘩 連神驅巴都入埋嚟
睇嚟個PO上左熱門好一陣

果然係popohunter

你個名

講緊佢中學玩欺凌 你可以繼續用舊擦膠幫佢掩飾嘅

係真唔係
有冇FC
佢自己取態呢

魔牙

Viu係咪淨係想捧jessica

你係佢中同？

真
鏡頭一plan落佢度就好出戲
香港無曬女定點

有冇問日本嗰邊攞版權真係抄足

你個#367勁喎

佢連打手嘅性格都同佢一樣

睇埋套劇就知

汁？唔係mix咩

睇翻啲舊po 搞到人地情緒有事移埋民
想知嗰啲自己google 打cissy 連登搞下
廢事又比啲傻仔話狙擊

整合係COPY之前眾巴絲COMMENT

因為樓主有講佢要KEEP PIN 個MV 而唔PIN得其他重點
於是係咁上下出個整合比樓主PIN咁解啫

唔係我功勞

多謝你

依兩年冇po過任何關於政治既野囉

冇咩事係一舊擦膠賴唔到的

未po就係一定藍？你都幾惡

黑警死全家

樓主仲係到

開定新PO啦
我去訓先
聽日仲要返工

我發現有個trend

老女人/kol 選口罩小姐
後生女/kol 練YOLO

諗緊整合哂d gif 加埋你段野做po 頂

jessica 世一

慈係口罩小姐到

我冇講過佢一定藍
只係話佢係狗女同冇po過任何野
唔洗咁急衝出黎咬我住

口罩班女要戴咗口罩先出得鏡

咁樣....
都係唔好咁武斷 非藍同埋唔講西野就當綠先

自己都麻麻地cissy 但起碼人地真係俾心機練隻舞而好過明顯有大部份人玩玩下 見到有人讚佢跳得最好 但又拉番去講佢個人格 一係就開多個post講佢為人啦

米媽呢

唔好唔記得我郭爾軍

米媽三張了

衫歌舞都係欅坂不協和音

整好棚牙先好除罩

讓你Alma Ig 同gif放第一，jessica 放第二

Jessica 咁正洗唔洗咁多大頭

睇左mv

其實除左中間個4-5 個 其他人 跳都唔齊

其實個MV 要拍好d 先出來

唔好求9 其 1-2 take 就放出來

又唔使
PO係你嘅
你排位啦
唔好唔記得就好

真訓

有cm 話係特登，第五集反高潮比個整齊版你睇

如果係既都幾型

如果跳齊啲
都幾吸引嘅

虎牙先正 識唔撚識架

你咁講
唔拍都唔得

好撚洗腦 係咁架喇架喇

其實依個mv 我都好滿意架啦

班人唔講呢樣 無野講

辯論講嘢又1999 早抖啦

比你講多次

其實依個mv 我都好唔滿意

Gottagottagottagottagotta

依個look 淫咁撚多

kero kero kero kero

行走中的天線得得B～

係幾細
記得佢以前ig未過1k followers個陣係樂富M記返工都係幾年前嘅事

唔係唔講呢樣無嘢講 而係學做人 > 一切

明首歌可能想做日本啲嘅感覺 聽咗一次 首歌有改善空間
有個位好似前傳 改下會好啲

退左休好耐啦喎

連登仔既標準真係高到上天

黑肉正,會唔會係萬中無一既黑肉粉lin

me標準唔高,20條女入面除左gigi其他都ok

唔洗見人地上電視就咁急衝出黎吠

圓圈的乳交叉

件事發生係中學
而家大學都畢埋業
係咪做錯過一件事 就要永不超生
你話學做人>一切
佢以前中學唔識做人 唔識處事
咁人地而家大學都畢埋業啦
你話佢而家係咁就話啫
個個細個都犯過錯架啦
有咩人無犯過錯 無唔識做人過
Chur住係個錯到無用架 係要睇佢點改 有無改
如果犯過錯既人就要消失既話
我諗呢個世界無乜人生存到
包括你同我

開定先
[ViuTV] YOLO (2)

佢咁黑點扮韓妹日本妹呀
去東南亞join女團出道就可以試下嘅

啲毒撚鍾意掘晒啲歷史野出嚟吠

咁俾佢傷害過嘅人可以點樣 搞到個女仔有情緒病 然後要大家原諒佢接受佢 無後果無成本

成件事實質係點 大家唔知
佢有無做過啲咩彌補 你又唔知
你點知佢無後果無成本？

搵dancer替身得唔得

想問幾時播第一集

佢值咩

覺得條女幾靚就google咗佢個名有黑歷史

男人咁樣

會唔會係你淨係睇到jessica

掉返轉頭兩樣你都唔知啦
但係最後一樣 可以講而家咪係俾後果佢嘅最佳時機

藍

嚟個comment 好 班毒撚掛住睇女 都可以盲撐到咁 一有人踩就起曬鋼 大佬呀 你個mv直頭係炒曬車 唔單止係出戲咁簡單 直頭係恥笑 睇埋娛樂台 美人個post 笑撚到仆街

胸又唔識pop 腳又唔識抬
一啲力都冇

面形柒，加埋個高額

痴L線真係戥佢慘

好靚
叔叔不行了

我覺得香港做歌手藝人好難
香港人太著眼係啲無謂野身上
外國好多演員歌手都有好多呢啲「大事」（香港人眼中）
先唔講出軌呢啲相對小既事
好似吸毒咁 iron man Justin bieber
唔少演員歌手都犯過呢啲錯
佢地當時都比人屌到傻
仲出現埋加拿大美國之爭 邊個輸波jb就係咩國籍
但過左幾年後 洗心革面 做好音樂 演好場戲
先有而家咁好既音樂 同咁好睇既電影
香港點解影視發展咁差
觀眾閪都係其中一個好大既要數
就係香港人成日為左少少既事 就抹煞所有野 所有努力
難怪咁多人話香港係藝術墳場
就算個畫家歌手演員球員幾有天份都好
個球員踢球踢到拎金球獎 拎世界足球先生
只要犯香港人眼中所謂既「大事 」 （中學唔識處理感情）
佢已經可以返鄉下耕田

咁韓國點計？

即係讀書bully人對你嚟講係小事你講外國演員歌手 知唔知韓國啲偶像被人爆咗bully就算幾紅 之後都要收皮

我少睇韓國野 但岩岩google左當年最出名既bigbang
個大成揸車撞死人 都唔洗佢quit 淨賠錢（無睇太多 唔知有無錯）
而且cissy係咪做緊明星個時唔識處理感情？
講緊係中學生喎 18歲都無
你想個18歲都無既人 點識做人法

前排右邊都好撚hea

整整個鼻先啦

嫁啦嫁啦

最靚係caca Kayan 唱得最好
但得罪講句
真係好唔齊 睇到少尷 首歌好櫸坂feel

OMG 屌打TVB Viu啲攻勢好堅啵 又krissca 又kayan9896 加埋隔離post mirror新歌 TVB個邊得套老土綜藝節目 真係個頭近

gotta gotta好撚正 好似keroro講嘢

諗多咗
練習曲同唔齊有咩關係
你話練習室版都講得通 呢個明顯正式mv啦

好可愛

33豬同Jeremy

真心覺得成條片真係Kayan最正
Jessica本身已經好靚 所以冇咩特別驚艷到我
但Kayan真係勁有氣質呀喺條片入面！
成日見到人話佢大鼻 但我覺得佢五官加埋一齊係好靚就夠kayan Jessica真心屌打所有女

郭爾軍成立日！
全力支持alma到完場！
大把人識欣賞你呀 貓貓

首歌真心好難聽
可唔可以搵第個作

跳舞唔齊的確好影響視覺效果
剪輯應該都好努力咁剪啲單人出嚟遮過堆唔齊嘅舞

跳唔齊咪比時間佢練到最齊
你慌呢隻歌佢地唔會拎上台跳？
拍完個MV 比人話唔齊都唔再練舞跳好啲 大家先再屌啦

冇記錯係2000

Jessica可惜無波

個膝頭.......

練好D舞就Perfect啦

平時睇開覺得柒嗰啲女 又ok wo
平時睇開覺得ok嗰啲女 影得好柒

點解相同片可以爭咁遠

佢唔似做女團成員
選口罩小姐幾啱佢

Kayan咁叫一線

唔怪得

算啦男人老狗唔好係連登嘈 咁睇唔順眼約佢出黎隻抽 唔好成個女人咁

中間果個又係勁柒

Candy Wong 係支那賤種雞
上面落黎 身份證佢係R字頭

一樣咁柒

唔識字就唔好出嚟柒啦
唔係呢個雯呀傻閪
文

首歌愈聽愈似

屌你 咩麥可怡好撚樣衰 塊面鞋抽

樣已經柒 仲要咁撚hea抵死紅唔到

如果係1,2日發生嘅事
有呢個質素我收貨丫
試諗下，韓團咁大堆人都話要以年起跳先出道
家下佢地又唱又跳咁
無返1個月練都好難好睇啦
如果大家覺得呢鑊難啃，等我啃曬佢啦

Yolo就抄 wsb

你起下底佢真係傻閪一個

同一個人

成班都唔開胃
除咗9896

張蔓莎都係好撚樣衰

相同片都係咁撚柒

其實幾好
支持

偽女團算係咁啦

ig成日出現依家電視都有

kayan9896

原來依個係alma又係柒 隻眼唔知想點

10年後睇番會係一條經典片

右邊果個想點

郭爾君世一

首歌旋律超難聽，詞又差
仲要導演拍得好差

唯一好真係啲女仔幾青春靚女

我覺得揾比較跳得幾個出嚟領舞
後面群舞好啲

應該點都係Alma主角第一

佢個樣同髮型幾有特色
靚就唔靚但係易比人記住

Nancy 咩角度都靚到癲

下？佢其實跳得好差，好hea

導演已經分左段 頭果段咪 5個5個咁跳
都冇team齊 唱又走音
好撚on9 又拎一班靚女黎笑去make noise

多撚餘，係人都有優缺點，你以為其他女仔完美？

即係狙擊到cissy都要有情緒病先叫有成本？

呢個係嚟搞笑下話？

有人講完kayan9896 似周嘉玲之後就覺得真係有啲似

咁都出到街好嘢

係佢嚟㗎原來？？？

Agree

影得好勁

影得好靚

邊到有講我淨係見到有人話佢似黃伊汶

其實係 香港/華人好鐘意一沉百踩
好多雞毛蒜皮嘅嘢 唔影響到自己嘅
都俾香港人無限放大
人生流流長 唔通真係會無做錯事咩
放低啲無謂執著 欣賞下人地用心演出

試當真帖，講完黃伊汶我都覺得似周嘉玲多啲，可能真係氣質感覺

個mv好業餘下
唔知以為睇緊中學sing con

有啲架喎
打Jessica j

劇?

其實佢邊忽靚

諗起新丁

幫眼鏡鋪影啲相幾靚 上鏡一陏唔掂

但試當真style
佢係9896
並唔係第二個邊個名人

點解又會咁睇

新黑

全場最柒？

人大咗，望翻轉頭呢啲都係啲雞毛蒜皮、芝麻綠豆小事，大家總有少年輕狂嘅時候，係咪真係有需要為咗啲on9事浪費人生、束縛自己，放過自己放過人，好好活在當人，珍惜眼前人，珍惜宜家對你好嘅人，亦都唔需要咬著對方唔放，你可以唔支持但又冇必要拎住舊事不斷咁唱鳩人、數鳩人，要所有人憎佢反佢

都係樣+氣質有啲似咁解

又少推帖

佢跳得唔錯添

問過kitling未

真嘢唔好攞出黎講

返去玩17live啦電子雞

Her nose is too big

得Jessica算靚
一啖砂糖十鳩幾啖屎
垃圾節目

呢個咁hea叫咩名

留比其他人機會啊

連登d八婆真係好煩 條條女都係ptgf

塊面方到咁
係咪玩鳩佢雖然本身都柒
同前面d女造成強烈對比

你一定無睇山陰戀事

點解我會覺得佢似細半個碼既小池榮子

原來個節目咁多靚女

啲舞好唔齊下

睇唔到

右一似中槍

其實山陰戀事 有無出過gif

Ig?

如果ching 用 #712 水準嚟睇 其實已經好唔錯

一時覺得幾靚 一時又走咗樣

YOU格甩格甩

佢跳得放好多 仲有跟著個節拍

係你角度真係駁唔到

睇到勁辛苦
想講女團首要條件就係要齊
咁樣偽法簡直係侮辱緊女團

咪都係睇女睇腳

唔明點解呢條女成日響viutv 出現
個樣好柒

仲要大大聲屌自己屋企人唔似mix 話見到佢個樣都唔開心西撚到 條支那mix蚛蝈閪憑乜

睇完更加覺得佢造作

佢左邊條女好撚正

好日系就真，舞步好櫸板46 feel

擺明係抄不栛和音
個intro 一樣
連隻舞同衫都好似

黃伊汶 2.0？